燒人無做錯到

手足只係用最近武器阻止一宗罪惡發生
易燃物品係該傷者先攞出來
係電光火石間自已點著左